IPhone 7 升左 13.1.3 情況

小弟遇到幾個問題

打電話過嚟鈴聲唔響（喇叭冇事）
瘋狂彈app...
倒水電 （1日3充，都係睇吓YouTube，普通社交軟件）
叉電熱到痴線...煎塊牛扒都可以

唔知大家有冇遇到

same here

換機幫到你

小弟得5000...
仲考慮緊XR定係SE 2....

我都係升完之後 直接要換機既受害者

堅倒水
上下網搭半個鐘車都冇左20%
利申7月換左電

直接11？

仆街啦..

本身電池健康度84..心諗屌肯定係電池問題所以先咁L食電...於是走去換啦...

依家100%
屌..同之前一撚樣...

點解無人用13.2 beta

下年又話大變動...
搞到諗住用多年先...
但升級完之後真係頂唔順....🤦🏻‍♂️

會好啲？

穩定咩...

我都係i7 我覺得好過13.1.x 系列

on9 係屋企上左陣網 片都無睇過 無左30%
以前我用一日都有電剩

講真變都係變5g姐，等佢普及都要幾年啦。
而且11真係抵食夾大件，同pro 只差一個鏡頭。

咪係 放工搭1 個鍾車 都可以無十幾廿個%

更新完影相矇左

邊度出機抵...

一開始買機返嚟咪用到有剩lol

下？
冇事wo

係update 之前

順到仆街

用緊i7升左iOS 13頂唔順喇，勁多問題
轉返用ip 6s plus,

待機訓醒無20% iphone8

間唔中會好lag
倒水電

睇黎以後九機都係唔好亂升級ios

仲要無啦啦上唔到網

我七月先換完service unit翻新機
屌你老母 升級左13.1.1-13.1.3
一日要差三次電
電池效能跌到得返95%
本身98咁上下
嬲9 本身諗住用多年

利申： ip7 128gb

熱到辣手 打唔到機
充電更加唔掂 淨係擺低叉電都好熱
想等se2

升完狂彈app 連相機都彈

兩下home轉app 再返翻去 個app又要再開過
做乜撚野？轉個app幾秒咋喎
Iphone7 定ios13問題？

Ip7 256gb same here

暫時ios13伏嘅程度僅次於ios11, 唔好話3年前出嘅iphone7, 上年出嘅xr, xs max都有人講無咗核電同暖手, apple又重施故技

唔搞死你部機
點賺你換機錢
磅水啦

睇嚟IOS都係雙數先好升

騙徒嘅手法層出不窮..

升就係想伏鳩你...

得我係咁？
我連禁home出主頁 再轉返翻黎都要reload app

前過排都係倒水電 之後就無事

留名ip 6splus

up 上 iOS 13.2 試試

年年有人講，但年年有人中伏

未有你咁誇張
睇連登 出去上個網 入返連登就要reload

我都係 屌唔係唔夠ram 成咁下嘛

8 plus 無問題

試下關閉背景app重新整理

我部iphone7都係

Ip7 too apps狂閃退

Up 咗13.2 beta 好啲，起碼冇咁熱